[有圖] 呢隻係咩蟲

近排廚房洗衣機成日有呢隻蟲
殺極都仲有
有冇巴打知咩黎

屍蟲

蛆

樓上樓下有屍體

真唔真

下世小心d

肥蛆

我屋企都試過，廚房煮餸果時有隻蝦跳左去洗衣機底
生曬蟲先發現到

講真架??????

你四圍聞下有無味浸出嚟

灶底藏屍

冇

劇本：一男子於網上聲稱發現不明昆蟲，經網友不斷游說，終於決定報警。
警員其後發現灶底藏有屍體 最後發現該男子就是殺人犯

認真係蛆蟲 有屍體就有佢

好出奇咩
又唔係話一定係人屍先有呢d蟲

窗外有死雀？

驚已報，留名聽日頭條見樓主
毒男殺人犯，連燈玩自爆-抵死

有屍體係附近